愛國老豆 食飯時居然轉睇viu tv

我地從來都好少講政治野
老豆愛國 因為係佢祖國

但佢知共產黨仆街架喇
冇屌後生遊行 爭取民主
但唔比我去幫手 驚我比廢老打（我係獨生女）

呢幾日冇提佢叫佢唔好睇tvb
佢醒撚到唔洗講都知要轉台

好開始

播 教束 佢睇

我老豆都自動波轉NOW，不過日日屌毛ee政棍

上星期結局啦wor

我幫我老母買左蘋果 屌佢醒到自己睇完識用錫紙包實張新身分證

咁潮

好可愛

大家身份認同唔同, 你老豆都算係咁

好多老野俾共產黨、毛澤東洗腦洗到傻左。

老母經過幾年教化後，
前幾日一齊睇tvb新聞，
講到個老師係網上講黑警死全家，搞到一身蟻，
老母突破盲點：句野冇問題wor，佢話黑警死全家姐，你唔係黑警既話唔關你事wor，你而家係咪認自己黑警啊？

我聽完

所以大家唔洗勞氣 趁佢地訓左入去攪攪佢電話就ok